毒撚秒回

試下入嚟同我傾計

留名之後離開

秒

爪（離開）

到咗酒樓

同親戚食？

係

又酒樓

熊鳩去左邊

我想㗎

屌你老母

加油啦少年

唔知 潛左落水底

你好 新年快樂

今日嘅親戚好friend 唔怕

唔怪得你今日咁開心

同對假鞋打咗個和咁

又提對鞋

因為賭輸咗

呀哈

同人賭?

你閃黎閃去

吔反牙

預計今晚煎蘿蔔糕

談戀愛也許不算理想

賭對鞋真定假 賭輸

蘿蔔草

慘慘

買左餃子煎

餃子草

就算知道實在太愚笨

好過你蘿蔔車

餃子好食

當然

橙
蘿蔔草

但係我有成圍餸食

已正皮

飲左兩枝1664
好飽呀

基本操作

你係威

返到屋企未

吔飯啦你

返左啦 媽媽都係未返

戰事係咪仲繼續緊

佢地係房 無諗住煮埋野比佢地姐

屌 準時到係咪好撚難唧
幾撚大牌啊 成枱人等佢一家

因為準時唔係失德了

做咩要煮埋比佢哋

遲撚咗成個鐘都仲未到

收錢就煮

大牌

收錢都要睇銀碼 食嘢先

極大牌

食飽

我都飽

餃子菜米粉

龍蝦伊麵 燒肉 魚 雞

想食

矛人甘既

塵（失蹤）

好飽

塵（搵緊OREO雪糕所以失蹤）

好似好好食咁
btw條女終於出黎

塵(唔小心走左數)

好乾啊碟麵

等等去試下

狗也不屌

有雪條試雪條

睇下有無先

巴打你今日都係到

無嘢食 焗食

日日都在

nice車

食雪鳩好過

又死左落街 出下汗好過

又開始 ？

佢地一路都係房 唔理了 食飽去行下

等等落去買

散步

係 開心

賭下錢先

大家覺得拍拖一個星期見幾多
見嗰條女成日都上嚟 唔見個陣又傾電話
唔洗私人空間？唔洗返屋企訓？

我會覺得好撚煩

agger dllm

你老母唔覺煩咩

HI～～

你好呀巴打～

Hi

從來只有我覺得煩

爪

好悶

成撚日有個外人喺屋企喎

笑呵呵呵呵呵

佢話佢返工唔得閒理
我成日放假係屋企

比人偷嘢就好笑

有咩好偷呀 我死窮鬼

日經

好攰

偷晒成屋啲值錢嘢

無野值錢

係真唔係

有咩值錢先

好眼訓

今晚好靚

我望唔到

好多星星

之前上大帽山望星 好靚

有機會都想睇下

電腦嗰啲都值啦 如果係nb

我從來都不認輸 為何突然想哭

巴打你好

屌 2.7kg佢拎呀 重撚到

頭先買咗盒熊本熊士多啤梨俾佢 知佢鍾意呢隻公仔 唔知佢收到有咩反應呢

佢一定會好開心嘅

無事

有事

廢

到底做緊乜

你要靜候 再靜候

?

？

乜鳩

就算失收 始終要守

weak爪

你失乜鳩

唱下歌又唔得牙

剛剛早一百年一個世紀

想我唱你聽?

驚訓唔著

聽出耳油

塞返住耳仔先

fuck you

聽日開始 無野做就做運動

咁呀 等我諗下仲有咩可以偷

有我呢個肥鳩做同伴

偷心

上車走人

做到 GAY肉一舊舊

偷走人地個心
值唔值錢
不過偷唔走我個心

我個心 穿咗個窿

比半年時間你

草（比人偷心）

偷唔走

好快就會比人偷

青衣乜鬼嘢山卡啦地方嚟

唔要比個肥婆偷

其實幾舒服

肥婆嚟？

好隔涉 要轉車嘅

大波肥婆 成座山

你遠 馬鞍山最正

你阿哥咁都屌得落

抄我?

馬鞍山一般啦 半山最正

WHY

本身咩區

不了

無抄 咁岩

嬲

咁都一般般

比你撩開咗

馬鞍山

今日好熱呀屌

唔一般咩 去中環環穿山過海

好涼喎

個海濱除左星期日多賓賓，無野好食
其他一流

出晒汗

正

遠到

好很遠

騎牛

恐怖

13

123

miss u bb

著兩件都覺得涼

我大汗撚

Which 海濱

西貢先騎牛

我都大汗

咁馬鞍山騎咩

心形石嗰個

女

vs

車

比人污染晒啦 見過好多強國人入去打卡

成身臭 沖涼

你都無車

我有蘿蔔車

騎自己?

我坐騎係蘿蔔車 我係學神

巴士啲聲好嘈 嗡嗡聲 頭都痛埋

咚咚咚咚

想我幫你開年?

ok come

渣 戴耳機啦

唔了

頭都暈 好僧坐舊車

勁大聲 耳機都擋唔住

weak

新車TOO 唔係比人坐

我斯文

起碼靜 但係張凳同啲凳與凳之間嘅距離

咁我一定係敗類啦

其實新車算係最好
窄左少少 但好坐左

張凳坐耐咗會腰痛

去買OREO雪糕先

join

你啲手指同我有得比

@草 覺唔覺

咁肥？

我大肥鳩 你諗你

我都好肥

不了 都係唔舒服既

你點知 好醒

的確

找數真漢子

斯文敗煩 我地天生一對

你對新鞋

仲有啲距離 你個隻長啲

不了...屌

我最靚

好醒

個背脊好唔C服

PO手指未?

不要再說了

不了 介紹靚女我識未

祝福你半天一生都得一句那麼短

唔似塵（走數）

你自貼鞋既

不了 呢度都無女

塵(失蹤)

成個人坐直晒

無話要係呢到-,-

唔小心入鏡

可能我矮 高既又唔同感受

下次唔好啦

@落塵.

高嘅仲辛苦 聽講

@塵(短).

@大東爪 夠唔夠高

想扔咗佢

著住先啦

@塵（比人掃走咗）

唔再著了 壞腳

訓了
早抖

點解仲有人比得出10蚊利是 佢係咪屋企好唔掂

早唞

@塵(唔小心比我吸走左)

你好呀巴打~新年快樂

早抖啦~聽日再入黎啦

食蕉先封10蚊咋喎

巧橙牙塵

@塵 去左邊鼠牛女

仲要有兩個都係雙封10蚊
就係頭先遲撚咗成粒鐘嗰兩個

吸塵機入面

佢屋企係咪好唔掂

@塵(吸)

唔知 但係體體面面都封20呀
封10蚊 多謝晒你咁比心機摺張膠銀紙嚟

@塵 迷路

牙塵係咪唔會返嚟啦

做咩即刻睇人地封幾多

從來唔理傳統 新年買鞋都係咁啦

你又岩喎

認真 如果我屋企唔掂會避年 封10蚊又唔係真係好老
唔會比人恥笑咩 話晒都係鬥有面大會

2019年啦 仲咁多傳統

唔在乎呢啲 有利是收仲唔即刻多謝人咩

正如洗唔洗頭咁
一日唔洗頭我跟你姓添呀

如果係我 我驚會比人返到屋企偷偷恥笑 避年好過啦

好多壞話

唔洗頭接受唔到 都唔會用碌柚葉沖涼

塵（喺吸塵機爬返出嚟）

@塵(追post)

後生仔

咪玩啦 2019啦

屋企人每年都用碌柚葉沖涼 好反智

所以我依啲窮撚之後會避年 邊撚到都唔去 做個絕緣人

塵（摺埋）

塵（唔要）

你可以唔跟

草(邀請你回家)

橙 y要摺埋

講呢啲

我無跟 覺得好臭 仲有成個行為好賢者

唔結婚 又窮 出嚟獻世做乜

塵（無家可歸）

無呀
做下毒撚啫

唔巧摺埋啦

沖涼先

old school啦呢啲

痴線你17歲仔咋 書都未讀完就講呢啲
咁我地點算

呢度係你家

真 諗住唔結婚
自己都未必養得掂 點養成頭家

痴線 你講野成個30歲呀叔咁 唔夠你玩

我愛毒撚秒回

靜靜地做個毒撚

塵已被所有人拋棄了

講下嘢啦

睇透咗人生 依家習慣緊做乜都一個人

我沒有

好難想像你發生咩事
不過一個人不可怕呀

睇緊劇

你唔明

唔好想像 反正應該無人想經歷

咩劇

我唔明 但我同蘿蔔車係你身邊喲~

有我陪伴你們了 不孤獨anymore

係開心嘅

怪彈ING

入咗去一陣又quit咗了

唔好諗了

有愛麗絲skin!!!!

狙魔人

草（基）蘿蔔車（基）
塵（直）

Skin有咩用

直直直OK?

塵（摟打）

唔喎

咁直直攣囉

想出出火

由細到大都無咩童年回憶 無咩朋友
不過唔緊要既 每個人都有自己既故事
唔好去諗了

我直

殺生

證明呢

飛機要日日打先健康架

靚!

我仲直過啲草 好唔好

你真係唔識do架喎

屌 回得好慢呀我
左右手好忙

咩道理

D草攣架喎

華而不實

攣confirmed

草攣㗎

你真係唔知架喎

破案 攣直直

又唔係GAY你 驚咩姐

禾17碎咋 入世未深

有波有腳

左手iphone右手ipad前面電腦

等等去望下先

得閒想跟你學野

好

我咁失敗 有咩好學

點G你啫
驚驚

想聽你UP中史

建議你日日打

如果我 露出斑點滿身 可馬上轉身

做緊乜

怪物彈G

我會打你一身先閃

係skin咩 已經係第二隻愛麗c嚟

專心啦
輸啦

有咩想聽 睇下有無研究/諗法

快!!!等緊你
BTW呀車代你找左數

本人立場不代表走數塵之立場

全日冇出過屋企一步

身體健康

Thx

唔係越嚟越殘咩 精神

Thx mud q

skin呀 新春版黎

唔會 無腦都過

未諗到想知咩

發毛未

咪即係第2隻愛麗c囉 同路西法有咩分別
佢都話活動其間唔出正常愛麗絲

明清 國共內戰嗰啲我都有啲見解 你諗下再問我

除con先 唔記得咗

你無玩幾耐呀

OKAY車

點會
清一清精神左都tim

好耐 其實唔係好明佢up乜

我會眼瞓

辣殺驚不了

自帶抗菌除霉功能

Hi weak ar

隻驚好悶 我覺得

Ho

Real
玩開用腦驚

正常出咗都攰啦 唔係咩

唔明啲咩先

PLAY U OK?

Candy crush?

塵(吸塵機)

你唔慣啫

木搞我

5 ming

你？

大家咁熟

會死

用腦驚 無問題

熟就搞得？

你

基本操作啦

新春造型=SKIN
呢個POOL只會出呢隻SKIN版愛麗B

你無處不在

屌我係直架

咁咪即係如果之前有依隻愛麗絲 想要嘅咪要抽到依隻愛麗絲囉 咁咪有兩隻囉

咁典會唔慣

但我無 一路都抽唔中

年廿八比人掃晒

因為無家可歸

你歧視candy crush依個用腦驚

塵(SAVED)

點G你啫

我
係
直

I mean你唔慣日清
我高峰係一日三槍

橙

辣殺驚x2

babebae

我日清㗎 朝早同臨瞓都會清

你玩咩話

Jeng ar good name

Error

你講就係？

OK
You play candy crush soda

我見到你架

吸塵機見

咁你過份左d喎

要證明自己直唔直咩

唔話你G

矛可能

你玩既我通常都唔玩 蒜了

朝早係放假先會 平時每晚清

唔好呀

一手渣爆你

最好啦

見到了

頭先你都喺吸塵機爬返出吸啦

點樣證明 係咪要切左佢先得

爐石同皇室
仲有d卡驚

但我好少玩 最近一次log in係 sailor moon

基本嘢

基死

ALL用腦GAME

爐石課金驚

唔緊要 多個朋友姐

匿埋先

每次清完都好好瞓

又GAY

你咁狼死？

路西法fd

咁點證明

本時冇用腦

你去到邊都搵到你

玩得耐咪唔洗囉

i saw you

勁撚基

你好呀巴打~1點啦喎 唔訓?

玩到無心機 同啲韓國人打 個個重課

話自己有拍過拖咪得囉

係男係女都要同你講咩

唔撚係掛

使唔使轉隻愛麗絲

不了 細帳有

自動追蹤

今日比平時更加唔開心

車車仲GAY

因為聽日返工

論好用都係牙瑟同路西法

典解牙

成年後才知 忘記是異能
無痕跡心境更衛生

啱先岀完去幫人睇病
仲未翻到屋企

關禾喵事

駁唔到

醫生？

準備瞓了

路西法萬能key 打乜都過到

咁返到屋企快啲休息啦

返屋企瞓啦

渣塵仲早過我糞..

得一隻 好可惜

帶返電話殻先 好跣手

熄電腦了
呢度係你地屋企 OK?

牙瑟

不嬲都冇出門

牙塵屋企係吸塵機

吸塵機

冇嘢do咪早d糞囉

Nope
禾要流浪到世界盡頭

糞啦

我都差唔多

吸毒撚

浪子不了
我愛毒撚秒回

Y吸毒

吸 毒撚

要了

早抖臭草

兒子生性病母倍感安慰

秒回從來都唔會被珍惜

早唞塵（吸毒）

明天見了 你要返嚟呀

笑左 頂

早抖車仔

聽日先算

我好珍惜你地陪我嘅時光

斷句的重要性

珍惜 挽留

我愛怕 醜草

係*
連自己名都打錯 屌

唔知點解有啲唔開針

呀塵別走

一打睇 唔使找

膠

食膠都飽

他糞了 沒有了

典解唔開針

我會係佢啲POST r返舊塵出嚟

好驚朋友會一個個咁離開
所以好耐無開秒回post

吸咗佢啦

Open tg group

打死都唔再開
錯過一次嘅野唔再做

又派膠？

之前同班人開咗個tg group
因為話怕騎劫咗個po
結果傾咗一日就無人再出過聲

人生其中一個遺憾 開左tg gp
never do it again

應該又係啲柒到喊嘅經歷

我寧願開過個post 都唔好搞小圈子

又唔係 開左gp就唔會有人回post啦
然後各有各食女 食仔

我之前都有搵po諗住長駐
結果入唔到個po入面嘅小圈子 quit咗po

出面啲post都好難入圈子（好似

咁私下用tg keep contact囉
唔使開group

呢個睇情況啦 盡量不了

個po開到40幾成50
我好努力㗎啦 入唔到我都唔想

咁咪唔好入 浪子

其中一個方法同朋友keep contact姐
唔一定要做㗎嘛

所以quit咗個排無上連登 又撞考試 咪諗住得閒啲先上嚟搵水吹

你岩

你不孤單呀

咪識到你同牙塵 同埋依到啲人囉

可以長駐係度無所謂架

我都想 依排會長駐
但係之後應該會潛1 -2個月
DSE

睇下有無人回先可以堅持嘅

我會回㗎

咁我安心訓啦
早抖

草（失眠）

掛住毒撚秒回嘅大家
秋爺 呀雪 蕉仔 靜寶 呀濕 哪仔 雪仔個fd 大東 呀冬 呀緣 呀鴨 km

屌

咪嬲啦秋爺 我真係無心
希望你見字唔好嬲小弟 我仲想同你食甜水

佢地出哂池邊個得閒理你

都話冇嬲

咁你唔好唔應我

聽講有人掛住我

記得

早晨蘿蔔車

毒 是原罪

早晨巴打

食咩好 唔食蘿蔔糕

早晨毒草

搵唔到

又毒

真係秒回

...屌 仲期待左一秒

年糕 芋頭糕 馬蹄糕 蛋糕

驚？

唔毒咩

你屋企有無咁多糕呀

幾毒啦

無

訓唔著 煮早餐仲好

咪就係

咁咪毒草囉

今日再seesed

建議你食乜好咋嘛

多謝大佬

食營多加炒強

我好耐無食過營多

靜啦

食未

準備訓

屋企無

想做尖

行緊路番先覆得快je
巴打仲放緊假？

十卜落街買

係呀 下星期先返學

不了 唔係成日食

g持

後備軍糧 食一個就夠

頭先出咗去望話邊間gym room好
好迷惘

我軍糧有芝士麵

無研究 唔做尖

韓國？藍色包裝？

會！！！

你就爽 我番工兼讀書
放假先頹打三日機

黃色 等等補圖

辛苦你啦
今日返工？

ok

多謝巴打

日日番去hea

好食啊

好似幾爽

蒸包食

好似辣...

車（蒸包）

依隻唔係好辣 少辣

做埋今年收盤 要搵定工

唔辣嘅廢草

有無話想做咩

咁返啦

唔落包辣粉囉

有鴨做我都做 搵錢就得 未諗

做鴨都肯

成日形住韓國野都辣

做鴨

剩係包芝士粉點會辣

有得你做得嫁
而家d女要求好高嫁

唔知呀頂

見到人就恭喜發財

巴打靚唔靚仔

咁又係

車（蒸小籠包）

又小

唔想食蘿蔔糕

巴打返咩

車（包）

真係有女會搵ptbf?

仲未擺脫到蘿蔔糕

有排都未食晒啦

起碼食到初八

車（初八）

好熱呀

開緊風扇

棋靈王

收埋晒

廢青巴蕉扇

又bin c

又夠鐘訓教 轉頭見

唔通你就係

Must be la

變左gay po

冰有

組隊做鴨

做鴨係gay咩

做鴨好似9成都係做返男客

反正我唔做鴨 都無資格做鴨
是但啦

點解無資格

辣殺

Go!

放學了 yeah

去食飯先啦
好彩我今日off
下星期一先返

肥宅 又唔靚仔 仲要未夠秤

Joe mud ar

一齊跳樓死

壓死人

草（被壓死）

啱啱瞓醒

草生命力好頑強喎

我想瞓

🌱扁了

其實我得閒都有睇返之前d po

點解個個都好似會睇

春風吹又生

依家去

🌿

又訓得唔好 唔糞了

快

有意見？

打招呼

我糞陣先

我糞完到你

我都係走先啦

點解呀

失蹤人口

新҉年҉假҉冇҉野҉做҉
҉打҉咗҉好҉多҉次҉丁҉
҉依҉家҉睇҉嘢҉好҉矇҉
҉有҉冇҉人҉都҉係҉咁҉

召喚！
有冇人一齊打L

行緊街 join?

毒撚？？？
去邊度行呀

食飽下午茶行下咋嘛

冇食飯？

你打得太多啦

食左早餐 晏晝唔食了

你都係

起身就晏畫

我好正常喎

訓得唔好

你眼又朦 耳又聾

我都係
瞓下醒下咁
唉⋯

熱辣辣

你柏金遜

傻仔

你先係

出面好涼

點呀肥野 唔係出左去咩

冇野做

抵啦

我冇口抽筋囉囉

屋企都係

of7hi 3....

⋯

又SAD

好涼喎
好彩我識睇啫

無名義給你快樂不必兜轉
無權去把驚擾你的心捧起贈給你

識睇代表你都老了

我是一個臨記可以填滿你寂寞

基本嘢黎

agger

當一眾好友至親 需要一個替身
統統找我如御用陪襯

你都老啦
老草

柯屎先

愛若能堪稱偉大

柯左 香噴噴

你給我的愛是玩具磨爛後變絕情

Ho 臭牙

親 多麼的清楚我內心

香到BOOM AR

又黎左右手打彈G

蘿蔔車(失蹤)

為何戀愛可以當做吸過半支煙

你知唔知醜牙
柯屎都話香

係你個心度

唔知

係你個心到牙

悶牙嘛/.....

睇得出了

得你基
Me直

唔是行街咩

我直牙...

係屋企了

肯定牛死女

蘿蔔車（基）

快到

蘿蔔基

我都覺

啱你牙

咁快返去做乜牙

唔洗幫我介紹

打G囉

驚你孤獨終老牙

玩到悶了

有冇咩壓力

唔洗你擔心喎

咁你想做咩牙

暫時未有

入咗～

你好巴打

你好～放假？

真秒回wor ching

係呀 下星期返學啦

打機回慢左

年少多好～

時間唔多了 唔再青春啦

糞醒

你訓左好耐下

趁我去瞓覺講我壞話

其實我話去瞓嗰陣無即刻瞓

多吃點～

一碌上去就見到

如果有男同學每次上堂都望住你 但佢又有女朋友 其實係咩意思
我比較想聽巴打既睇法 呢樣野困擾左我好耐

又搞咩黎?食蘿蔔糕?

玩電話

唔好了 要keep fit

請問你係巴打定絲打

絲 自問普通樣都算勉強

幾驚係巴打
但你本身識唔識佢?

做咩年初四咁既樣?

糞醒好攰

得到同樣快樂 彼此亦有沮喪

唔識 岩岩開學先識 佢成日望個動作都持續左兩個月 其他同學都發現到

正常

你附近有無其他女仔呀 可能唔係望你呢

how about u

我都有諗呢個問題
但每次上堂我坐位都唔同
除非坐正後面 一定會望
我唔認為佢對我有心思 但諗極唔明原因

被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕

要唔要試下行埋去問佢望咩
如果你覺得好困擾

童話書從成長中 難免要學會失望

攤喺張床 做死c

打緊霸塔 27層

How about what？～

經過同樣上落 彼此墮進灰網

最近有心事?

我同佢可以算陌路人 我唔太敢問
問左 又顯得我有咩目的
其實好困擾 堂堂都有人gum 實你既感覺好唔自在

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

有關連路西法都過唔到 無繼續打 麻煩

連我上堂經過佢個位行過 佢都會望住
但經我兩個月觀察 佢對其他同學唔係咁

可以睇下其他巴打點諗 我既答案唔可以作準
不過佢咁樣 唔直接問佢 你又唔會知道答案

無論你想拯救宇宙 或坐於屋頂望月球

which one

你又望佢 佢又望住你
唔通你塊面污糟左?

好似係木定水個關 20幾層嚟 應該
完全無寵過

若你喜歡怪人 其實我很美

可以借比你喎

如有天置地門外 成碟青瓜過大海

係呀
但明知佢有女朋友 都問呢個問題 唔係好尷尬咩 仲要成日見
我真係想知望異性除左有意思仲有咩原因

爬塔好悶 我無繼續打

都唔算～

無理由污糟左兩個月掛 我每日沖涼都洗埋臉 得閑full 下mask

笑死

笑咩

純粹對你好奇?想知你做緊咩
我都周不時會望住其他人

為左石啊屌

無心事就好了 大家都要開開心心

佛系玩家表示少少石不足掛齒

次次聽到都忍唔住笑

有啲仆街朋友好鐘意抽到野就PO上wtsapp群晒命

可能覺得你有咩唔同咗 又唔知邊到唔同咗
佢點都想搵到你邊到唔同咗
所以佢嘅行為都同之前唔同咗

草（笑點0）

選項 群組靜音 一年

笑下好 後生啲

呢個講法幾合理

唔算好好笑喎

靜音ed 但個wtsapp icon會顯示有幾多未讀
就好想撳入去睇

巴打講到我有少少亂 ...
但我上個月開學先識佢

好奇=/=對你有行動既
可能知自己有女朋友

即管笑

做緊咩

咩都笑一餐

大6緊

強迫症？

可能未見過咁蠢既人掛
佢好叻好醒 份人又內斂個種

幾時返黎

八掛囉

絲打你都幾留意佢喎

無嘢 上面堆嘢係我派下膠
會唔會係你有啲嘢唔同咗 例如氣質各類
令佢感覺同啱啱識你嗰陣唔同
好自然咁會留意你多咗 因為想搵下你有咩唔同咗

利申9估

草（笑點負無限）

過兩日～

開唔開心 定想快啲返黎

尋日係吹水台先屌完個八卦嘅人
不過同你性質唔同

係咁架啦

人地點八掛

我以前笑點都好低

琴日馬鞍山單雙屍案，一日未夠就已經無人提了………

佢回回下話想知死嗰條女咩樣
又屌鳩晒新一代

我發現左就開始留意佢
而且有一科同組 佢就係gp meeting 講開佢女朋友既野

人地都死左 仲想點

鐘意左人地呀?

咪係 屌自己想八卦就屌晒全部人 話佢哋做咩唔繼續講

悶 探親啫～食下原素表囉 is ok

而家連登仔啲質素呢

祝你身體健康啦咁 唔好吸咁大淡氣

吹水台嗰啲唔係一直都係咁咩 成班憤青

未知佢有女朋友時候 有d好感
知左就無了
a0太易鐘意人
感覺比人玩

咁pk

無咩留意 睇完就算啦唔好咁認真

佢個PO第一句就屌人做咩唔繼續講件事
已經比人狂屌啦 後尾仲要知佢純粹八卦

祝你今年出pool順利 遇到好對象

我都唔想 啲咁嘅PO都比人推到上熱門
我咪入去睇下佢有咩高見囉

等死者安息啦 仲提黎做咩

我又冇驚過～ 一年三幾日應該好少事
貴過香港

佢話想知條女咩樣
後尾笠水話想知殺人動機喎

我隨緣算喇 好難講
巴打 祝你都快啲搵到幸福 已經搵到既就盡快拉埋天窗喇

貴成點？
啲人唔係係咁吹奏大陸啲嘢幾平幾平咩？

道德淪亡

知道條女咩樣又點 靚嘅話唔通去姦屍咩

金拱門不平～ 同香港差唔多 但係收人仔

間唔中時事台d po 如果女死者 都總會見到啲人留咩 比我上過先死之類既野
真係cls

可能似香港咁分地區調整價格
你去啲一線城市？

咩狗屎post都上到熱門 又多正皮

恨女恨上腦 死人都唔放過

咩黎布癲味?

粵～ 百佳$

多謝你~

兒登 不意外
又多假膠

就是～黑筒黃M(16人仔)

計返港紙 同香港差唔多

識左你 我對00後嘅認知直頭唔同左

太多小朋友上 呢度上得多心智唔成熟都跟住9up 以為無問題
見過補習啲小朋友上呢度

貴到呢 但多唔多人買

幾貴

尋日去7仔找數嗰陣 順便買咗個布甸食

車(微肥&oreo雪鳩&布癲)

有人秒覆既感覺好好
感激樓主開左呢個po

秒你 唔洗多謝 我都悶嘛

時事台成日屈鳩00後全部都係腥港人 講普通話 成日返大陸乜乜柒柒
屈人唔使成本 咪出力屈囉

森永布甸 好食

咁得閑既？依家初四喎 拜完年喇？

幸好識左你

因為草（劇毒）

想去日本掃布癲

係呀 無年拜了 下星期返學

少過香港～通常一兩個人

00後實在太多雙非 無計
hk 出街咁多中學生講普通話其實好痛心

車(劇毒) TOO

咁就好 起碼比人知道00後係有香港人

杯珍珠奶茶直頭係伏喎 同香港個杯一鳩樣

因為我既圈子唔會有00後既FD

咁早？ust?

我學校啲中一仔中二仔好多講普通話
有人喺學校secret屌過佢哋
班友問返我哋講普通話有咩問題

你啫

點稱呼你 你個名...

未飲過～(大6) 布丁味一陣食 應該

不是 垃圾top up姐

正常都唔會有

讀書又唔會有 返工又無工返

塵（突然出現）

係北區？ 有無半數

留名跟進 想睇你食評

塵有喎好似

沙田
次次見到佢哋嗰陣都係講緊普通話

食飯未

返工囉 00後都返得PT啦 我都返過

又岩既

我個名型棍呢
叫呀蕭囉

呀蕭 你好

咁chur?

酒樓中

吹簫萍

無假放架其實 咁岩紅日姐

幾開心 返工又識到朋友

沙田都咁 ...
北區咪
學校係唔理？

有咩食 好奇

送豆付？～

牙蕭

咦?做咩變女人

得你係男人

唔可以?

咩意思

小妹怕

新精武門...

屌妹